特急！！

大家用twitter聯絡
唔好比政府限制我地！